(急)求救！部Iphone x d電好似倒水咁

買左一個月都無
前兩日開始d電好似倒水咁
放係度1個鐘無左15%
用1分鐘無1%
利申: 已熄Handoff已熄wifi bluetooth airdrop 定位
應該點做？
會係咩問題？
有無高手答到我

你入去設定>電池 望下邊個app 最食電先la

一定係lihkg

fb ig safari
但係其實我無乜點禁

fb app 好食電

全部都係片

係咪Restore左iCloud 舊機backup黎用？

頭幾日d電可以用好耐
用左兩星期後d電就跌得好快
係無用既情況都無得好快

用家問題

Cap張圖上黎睇下

暖包iphone電

重新開機試下，之前好似你倒水咁去。

睇下電池個位，已使用同已待機時間一鳩樣，咁應該bug左。

我都係重開先無事，但實際上唔知咩原因先咁。

之前唔同代都發生過呢件事